恥恥於懷

識唔識字啊，讀翻小學啦
邊個打錯過好舉手

知道「恥毛」呢個term，好難會打錯